[千呼萬喚］姜濤第七首個人單曲正式面世 ！！！

「年輕怎麼就是錯 誰不解釋就恨我」
歌詞已表明心聲

between有無人會去睇mirror演唱會？

吉

後生仔是要支持的

蘭

絕對gchi姜濤！！！

要支持toe toe

擒

我會去睇演唱會

絕對100%無限支持

蘭會唔會去睇

詩可能吾去了

放在內心。。。默默地支持

佢話去呀

係喎佢話吾去

十卜吉妹豬

多謝牙姜支持

首曲風好歐美，係香港呢種曲風算係幾冷門，應該難大hit, 因為唔係香港人最愛的大路情歌。

幾欣賞Viu TV 都比歌手好大彈性，唔係星夢果ｄ罐頭歌。

MV拍得幾好 但首歌真係唔夾 又未去到歐美咁成熟 再加上唔係個個把聲都啱唱呢啲電子音樂

買到飛我都想去睇
姜B會唔會同全場一齊雙層牛肉巨無霸

我一定會去睇

點解個mv影到佢咁肥嘅

姜b的確係比之前圓潤咗少少

難得一首唔係嗰啲喊苦喊忽要生要死嘅情歌
支持

潮流 能自創吧